「香港を取り戻せ、われわれの時代の革命だ」日本報章的日語翻譯十分清楚

「香港を取り戻せ、われわれの時代の革命だ」--- 來自日本報章的日語翻譯十分清楚。 「要回復昔日的香港，就是我們在這個時代的革命」。

「死ぬ覚悟」の香港デモ、暴力化する反中運動 - WSJ

「光復香港，時代革命」既日文版

日本はファークユウです。

譯得好好

好啱用

跟得好貼

啲留言係咪三毛
利申唔識日文 不過feel到好似係